# novel

- cover: https://images-fe.ssl-images-amazon.com/images/I/61XGVo%2BMRhL.jpg

## preface


```
　　『郝里亞之亂』結束，始一行人降落在費雅貝魯梗。正當亞人們為了歸鄉的喜悅而歡天喜地時，始開始重新思考與希雅間的關係。  
　　──然後，一行人終於挑戰七大迷宮之一的【哈爾崔那樹海】之試煉。  
　　但是出發之後卻中了大迷宮的機關，成員之中有人被調換為假貨......！？  
　　凶惡的試煉接二連三襲來，途中竟出現一隻毫無防備的哥布林。  
　　面對以通過數座大迷宮為前提的高難度試煉，始所採取的策略究竟是──  
　　「正如妳所說──『未來並非絕對』。」  
　　如今，他們構築的『羈絆』即將受到考驗。『最強』異世界奇幻故事，第八集！

"ハウリアの乱"を終え、フェアベルゲンに降り立ったハジメ一行。  
亜人たちが帰郷の歓喜に沸き立つなか、改めてシアとの関係に思いを馳せるハジメ。  
――そして、ついに七大迷宮のひとつ【ハルツィナ樹海】の試練に挑む。  
しかし出発後、大迷宮の仕掛けでメンバーが偽物と入れ替わってしまい......!?  
つぎつぎに襲いかかる凶悪な試練の道中に現れた、無防備な一体のゴブリン。  
複数の大迷宮攻略を前提とする高難度の試練に、ハジメが打つ手は果たして――。  
「お前の言う通りだった。――"未来は絶対じゃない"」  
いま、彼らの紡いだ"絆"が試される。"最強"異世界ファンタジー、第８巻！
```
